黨鐵黃衫狗人工幾多先可以承受比街坊屌老母既壓力

呢個咩站..打去經理房.屌9佢先..

呀姐

唔做黃衫狗返庇護工場你估好似你咁高人工咩

最低工資is ok la

黨鐵職員當自己係國安人士定本身就係秘密黑警

呀姐好型

屌撚爆佢啦，黨鐵狗

真係可以頒個大紫荊勳章比呢位阿姐

仲要幫手比錢
型爆

鬧完仲要拎錢出嚟嗰下好似媽媽保護緊啲小朋友

多謝姐姐

其實社會上應該要多D片入面D街坊咁, 班黃衫狗先唔會愈黎愈串
如果我見到都會走埋去幫口屌佢老母

罷鐵啦 屌

yk?

特西仲未入

佢打人打到上癮

佢721唔閂門

好想一腳往他的面進發

屌你老味 特西賺埋賺埋咁多都唔請手足食飯

特西升左坐房啦